求mlb the show 16 (ps3)

想玩mlb the show 16 (ps3)
二手/新 都可以

搵左好耐都搵唔到有冇玩厭左又想放的，感謝！！